點樣面對廢老無得升同事

本身fg 入公司已經高級過佢，但
一開始佢懶係地頭蟲，教果樣又教另一樣，

做耐左，發現原來無料扮4條，做野做到on99咁，

而家做耐左，我仲升左兩級，變左高佢幾級，

而家feel 到，佢地有意無意中傷我，例如，單單鍋野都同人講話係同我有關

然後又係咁講，話我係到做無前途，無貢獻

我一直都會敷衍回答

因為如果我照直講，我驚會太mean ，同太過招搖

心入面係
你成4兜野 ，仲做緊
最低級咋，係公司成567年都無升過，又成屋仔女，你玩完㗎啦
我就黎又升啦，on9

真心想請教一下有冇其他更好處理方法？

大家都係奴隸者.....

暗串佢囉 係冇得直接屌㗎啦
你高級過佢哋 你太認真屌顯得好冇風度
同埋無論高低職位 收買人心同戴假面具都必要

係 咁應該點

1. 有炒人機制就直接威脅
2. 鼓勵佢重執正軌
3. 鼓勵佢轉工

所以成日忍住忍住，佢地做錯野，都無搞大佢

唔洗理 呢d 老屎忽 上頭都知佢咩料 先冇升佢
你同你圍內既人 同上司打好關係就立於不敗之地
辦公室政治冇得避

1.無
2. 佢話佢食鹽多過你食飯
3. 佢轉唔撚到 ，一係就辣到佢話辭職

遇到高級過你既癈老仲慘 好彩低級過你

管人唔係咁管， 難怪做幾年都咁多是非

可唔可能工作上比工佢領等佢過癮 比心機做返正事

所以我都唔想同佢地咁熟，傾得多都影響心智

管人真係未識呀我，我係做得野架咋

講真管理其實大有學問 拿捏個位係唔易
有時見啲細做錯嘢 點樣用一個暗串又少少詼諧嘅用詞同方式去笑鳩佢哋 就算多人知都唔會覺得你冇風度

總之啦 忍住唔係辦法

真係好想屌7佢

冇其他人在場 支持你屌柒佢㗎

仲串9我窮，仲叫我努力搵
多d錢

唔多唔少應該係唔抵得你升

我都係
我一入職就高過佢
一開始好好人肯教你野
但冇耐就好似睇你唔順眼 得閒係你身邊細細聲單打下你
咁耐何佢真係有料但衰性格所以冇得升
（有時大sir落黎睇下，呀sir同我地打招呼吹2句水 佢都完全唔理人）
不過而家自己野搞得掂所以唔理佢

開頭都覺得佢唔抵，但做耐左，知道有d人係成世都唔會有得升，唔炒佢，算佢汁到

正一cls 員工

你果個有料都話丫，我果d係 無料又扮有料，有事又拎黎問

呢啲人雖然冇岀色

如果真係廢到完全冇用

都唔會生存到咁耐

佢嘅長處至少係做得耐熟行情

同佢化敵為友會係有用嘅幫手

請佢食餐飯，話多謝佢咁多年關照
唔係佢成日提醒都唔會升咁快
多謝佢keep 住喺基層支援
遲下再升高咗，自己就睇唔到咁多下層嘢，啲新人就靠佢教

我以德報怨，幫佢解決完，點知下次就直接比我，我即刻當場屌柒佢啦